美空軍基地 驚現中國殲-20戰機

美國航空新聞網站「航空業界」（Aviationist）上周報導，喬治亞州薩凡納空軍基地的機場，出現一架中國設計的殲-20戰鬥機，更有照片為證。美國空軍周日證實，這是美軍製造的仿製機，將用來進行訓練，顯示美軍認真看待中國軍事發展。

殲-20是中國引以為傲的第五代隱形戰機，自稱可與美軍的F-22猛禽和F-35閃電II戰機一較高下；上周美軍基地出現殲-20，令人匪夷所思，有人認為是電影道具。

薩凡納航空優勢中心（Savannah Air Dominance Center）指揮官Emmanuel Haldopoulos上校回覆指，這是一架仿製的「山寨機」，作訓練用途，由美國海軍陸戰隊贊助並指導訓練。

中國研發的新一代殲-20，上月在廣東珠海首次亮相，飛行過程中展示了彈艙及搭載飛彈，在開啟彈艙的狀態下，展示了高速飛行能力，但推進動力引擎仍受質疑。

一陣仿製都勁過本體

啱啱想講

「假貨比正品好」

美制正版殲-20

支那又要搵人偷番去抄了

美國今次好認真

支﹕原來咁樣裝改仲勁

又有得打飛機
小美國抄大中國嘅野

剩係副偈都已經贏左

美軍超勁 冇製造圖都抄到
可想而知中國同美國對抗根本係不知量力的想法

呢個一定

痴撚線被人當假想敵都唔識驚

裝副f-16偈已經搞掂

口交部仲唔快d 出黎吠
美國唔專重知識產權

馬雲：假貨比真貨更平、質素更好

淨係個引擎已經勁過本體啦

睇標題以為食佐豹子膽

佢用邊架改出黎

我驚大國會想偷你部仿制機多d

跟支那吹出嚟既數據改裝，原版可能唔夠佢揪

打杖時美軍用殲20無人機混入去支那到會點

仿製勁過本體

中國雷達見唔到，一睇就知係假貨

似mock up
個起落架就咁一支野

又可以用黎打飛機

乜話？美軍開始抄中國戰機？乜咁折墮牙

你太睇得起中國啲雷達 可能真係用肉眼分

亮劍？

我反而覺得係美帝已經掌握纖20 既所有參數，先抄到

What the fuck

仿制機但美國戰機spec

d 數據係邊度黎

this way sir

F22 山寨> J20
J20 再山寨

係真j20

都唔出奇 之前印度佬先話用普通雷達也detect 到

支那：我唔玩啦

研發咁耐人地望一望就識整

可能有你唔知姐

用返自己啲正版機掛
反正奸20啲技術都係偷美國黎

個鴨翼好肉酸

美軍:咦，部殲20原來可以勁過哂美軍啲戰機個喎，
點解中國原裝嗰啲咁差嘅？唔通有保留？

一來知你抄俄仔, 可以cross check
二來咩令XX同其他共狗著咗草去美國....

依句真心

寸到，隨手就整到敵國最新戰機

其實唔一定係用嚟訓練
用嚟偽裝呃支那都可能通
支那個雷達太垃圾

普惠

一陣啲大陸媒體拎來打飛機

我山寨你個山寨

美國自己擁有電戰系統同引擎技術
其實只要重新設計下個殼，再將搜習到既資料仿製下就係一部仿製機

不過美製引擎唔自爆同系統唔失靈咁解

魔改殲20

美國原來已ready打仗

雖然係仿製
但證明美帝真係正視中國嘅發展同進步對佢有威脅

你兩句野有咩關係
令到你要用雖然同但

即係根本造唔到隱型戰機隻塗層

將仿製賣比台灣克制j20

買kit 模型都已經掌握外殼設計

美軍都識淘寶

中國仿唔仿製到美軍d戰機

裝甲加強版

有，之前影到有仿製f-22

以前有傳過經巴基斯坦得到F16

支那用左唔知幾多年去研製J20
美帝一鳩就整好左

終国整呢架野整咗幾耐先出世

肉眼都分到啦, 背後無條黑煙一定係美國部山寨殲20

中國終於強大了，美國要反過來抄襲中國貨

訓練果陣 比人安排去揸仿製機 是否恥辱

一打起上黎： sorry sir, 真機飛得太慢打唔慣

美國有4架Su-27用黎模擬敵機

鬼佬: 研究顯示某某有乜乜優勢同缺點...
支那: 厲害了蛾的蟈

仲有之前嘅 F-16, F-18, 用仿俄國空軍塗裝

上月首次亮相，今個月美軍就複製到一架，點同美軍鬥

點解左邊果架馬力咁大既, 我追唔到佢呀 喂 隊友 等埋我呀

好似機戰D機咁
係人地到就幾十萬血
係自己到就得4800

係咪傳說中既Reverse engineering

美軍山寨機會唔會勁過正版

美國佬求其係戰機墳場找d parts 砌出來但仲好抽過j20

一定會。
第時啲愚民會話，嗱，連美軍都要抄我哋中國啲科技啦，我哋強大了，厲害了我的國。

咩野第時

係可以光明正大 用美國訓練d片當中國自己訓練既用

支那會唔會搵間諜去抄仿制J-20?
抄上抄上抄，無限loop

點會一樣，美國依架可能唔開 afterburn 都超音速

支那既然偷得人技術，美國自然都偷到你design整啲仿製靶出黎玩

4架su-27係邊度黎

兩架係1995年響白俄買返黎，另外兩架係2009年響烏克蘭買返黎

又有得J啦支那

Cls 其中2部之前私人owned
係faa 有register no
點買番來

模型黎炸

su27都有得私人擁有

美國一路都ready

擊落架假機黎滿足自己

中國高科技肉眼雷達

Cls

山王

真打個陣美軍話屌咁廢既喂 我地假個部仲撚勁

低級野要掌握唔難

23分鐘 4xxkm

tu95都有，仲俾人放過上ebay賣

解體=亡國 國亡，乜都斷斤秤

Tu95 好似無engine?
但呢部係齊料飛得fully function

中國或成最大贏家

美帝量產殲-20入侵支那

我懷疑呢架機性能比正版更強

好簡單 得美國佬個架雷達掃唔到

tu95

預左

一比較發現:
數據顯示係坦克車
乜原來原版係單車

Tu95

楂得敵對機個啲通常都應該係技術唔差 而且都係打份工啫應該冇乜所謂 何況試過做敵人應該會吸收唔少知識嘅

以殲制殲

仿製品變成j20克星

進入實際演練

美軍日日練習

孫子兵法

引擎一定好力過正版好多

支國口交部 : 請專重知識產權 !

可能因為加速快，反而想知維修點搵零件

引擎係咪有啲似F414
咁入面可能係超蟲
唔知飛唔飛得
就算係山寨機，要飛得似樣都要好多研究
會唔會為咗整架假想敵用咁多錢